有200萬人 終點對住林鄭打飛機打到射為止

天后出
入維園計人數

唔好銅鑼灣出
唔做打尖撚

想睇林鄭被顏射就出黎啦

廢除功能組別 2020雙普選